有冇好嘅物理治療師推介？

如題，想睇睇條頸

LM

o2 physio

搵過佢幫手睇頸睇腰
之前做gym 整親 暫時睇左幾次
頭一次去已經assess到個問題根源

試下ig問下佢地 我都係fd搭fd介紹
真心好有耐性 問條問題 答翻你成篇文咁長嘅野

等我3年後畢左業幫你睇睇

你當時係幾錢？